前線手足一定一定一定一定要帶頭盔

唔好懶 一定要保護好頭部

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推

系，已經有幾劑中頭獎啦後勤可以唔帶比頭盔前線

頭盔眼罩豬嘴係基本
利申：講緊地盆職安健

見好多前線齊哂裝 但就係唔戴頭盔